我同所有支那人有不共戴天之仇

由細到大我都好憎支那人
開始憎支那人係因為菲律賓人質事件
好多支那人係幸災樂禍
之後汶川大地震
香港人係咁捐錢
不過啲錢落晒啲貪官度
我喺香港讀大學
啲支那助教真係好唔掂
完全影響我讀書
更加唔好講周街見到嘅大陸人
每一個都面目可憎
嚟到香港享受着我哋嘅網絡自由
一邊又鬧香港人係暴徒
總之全部支那人都應該要滅亡
見一個斬一個